@Book{django,
  author = 	 	 {Adrian Holovaty and Jacob Kaplan Mosss},
  title = 	 	 {The Definitive Guide to Django: Web Development Done Right},
  publisher = 	 	 {Apress},
  year = 	 	 {2007},
}

@misc{openDataWiki,
	title = {Datos abiertos},
	howpublished = {\url{https://es.wikipedia.org/wiki/Datos_abiertos}},
	lastchecked = {24 Juny 2014},
	note = {Retrieved on March, 2014},
}

@misc{ley372007,
	title = {Ley 37/2007, de 16 de noviembre, sobre reutilización de la información del sector público},
	howpublished = {\url{https://www.boe.es/diario_boe/txt.php?id=BOE-A-2007-19814}},
	lastchecked = {24 Juny 2014},
	note = {Retrieved on March, 2014},
}

@misc{aporta,
	title = {Proyecto Aporta},
	howpublished = {\url{http://datos.gob.es/}},
	lastchecked = {2 February 2017},
	note = {Retrieved on Juny, 2017},
}

@misc{smartCityWiki,
	title = {Ciudad inteligente},
	howpublished = {\url{http://es.wikipedia.org/wiki/Ciudad\_inteligente}},
	lastchecked = {24 Juny 2014},
	note = {Retrieved on March, 2014},
}

@misc{polutionMadrid,
	title = {Proyecto In the Air},
	howpublished = {\url{http://intheair.es/tools/viz/digital-tool.html}},
	lastchecked = {28 Juny 2017},
	note = {Retrieved on January, 2017},
}

@misc{impuestosPV,
	title = {Presupuestos del Gobierno Vasco},
	howpublished = {\url{http://aurrekontuak.irekia.euskadi.net/es/budgets}},
	lastchecked = {28 Juny 2017},
	note = {Retrieved on January, 2017},
}

@misc{impuestosEspana,
	title = {Proyecto Civio},
	howpublished = {\url{http://www.dondevanmisimpuestos.es/}},
	lastchecked = {28 Juny 2017},
	note = {Retrieved on January, 2017},
}

@misc{aseosLondres,
	title = {The Great British Public Toilet Map},
	howpublished = {\url{https://greatbritishpublictoiletmap.rca.ac.uk/}},
	lastchecked = {28 Juny 2017},
	note = {Retrieved on January, 2017},
}

@misc{accidentesBici,
	title = {The Bay Citizen},
	howpublished = {\url{https://www.baycitizen.org/data/bikes/bike-accident-tracker/}},
	lastchecked = {28 Juny 2017},
	note = {Retrieved on January, 2017},
}

@misc{contaminacionWiki,
	title = {Contaminación},
	howpublished = {\url{http://es.wikipedia.org/wiki/Contaminación}},
	lastchecked = {3 February 2017},
	note = {Retrieved on February, 2017},
}

@misc{contaminacionAtmosfericaWiki,
	title = {Contaminación atmosférica},
	howpublished = {\url{http://es.wikipedia.org/wiki/Contaminaciónn_atmosférica}},
	lastchecked = {3 February 2017},
	note = {Retrieved on February, 2017},
}

@misc{airQualityWiki,
	title = {Air quality index},
	howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Air_quality_index#Europe}},
	lastchecked = {28 Juny 2017},
	note = {Retrieved on February, 2017},
}

@misc{appMadrid,
	title = {Sistema de Vigilancia de la Calidad del Aire del Ayuntamiento de Madrid},
	howpublished = {\url{http://www.mambiente.munimadrid.es/sica/scripts/index.php}},
	lastchecked = {28 Juny 2017},
	note = {Retrieved on January, 2017},
}

@misc{noticiaMadrid,
	title = {Contaminación Madrid - El País},
	howpublished = {\url{http://ccaa.elpais.com/ccaa/2016/11/01/madrid/1478026462_299416.html}},
	lastchecked = {28 Juny 2017},
	note = {Retrieved on January, 2017},
}

@misc{manualZeroC,
   author = {D. Villa, F. Moya and O. Aceña},
   title = {Computación Distribuida Heterogéna con ZeroC Ice},
   publisher = {Grupo de Arquitectura y Redes de Computadores},
   year = {2012},
}

@book{agilScrum,
  author={Abrahamsson, P. and Salo, O. and Ronkainen, J. and Warsta, J.},
  title={Agile software development methods: Review and analysis},
  year={2013},
}
